大家會做啲咩嘢令自己開心

快樂好似離我愈嚟愈遠
好似做咩都唔順

買下嘢 睇下海 搭下電車
不過做咩都只係得短暫快樂 但總好過無嘅

買嘢真係會開心
但找卡數時又會變返唔開心
我依家連講笑話嘅動力都變到所餘無幾

聽歌
行街

唔上網

唔好碌卡 俾cash
同埋買啲平嘢 唔使買咁貴 都係買個個過程
唔使迫自己笑/開心 因為咁樣仲辛苦同仲難開心到

有時自己一個行街時
見到啲情侶拖住手好開心
就會諗到自己連感情線上都一塌糊塗
變到好唔開心
真係工作 感情 家庭都咩都唔順

開心係靠腦內分泌多巴胺
想開心果陣咪手動幫自己分泌下多巴胺

睇綜藝 訓覺 行海傍

有時我真係想向住啲人講吓笑
但真係講唔到
連啲同事都話我個樣做咩咁愁
但又唔想俾佢哋知
只係笑吓答係咩

點手動法

訓教
人生一大樂事

瞓覺瞓醒都係要面對現實

轉下環境 遠離會令你唔開心既野

唔好屈係間房到 做平時唔會做既野

反而自由幾好呀
得到咗可能仲怕失去

瞓完都係逃避唔到問題

打機
睇vtuber
聽歌

睇套正av ,打個靚飛機

遠離唔到
返屋企又要對住屋企人嘅煩惱
係公司又要面對黑人憎嘅同事
係街見到情侶開開心心拖住手 又會諗起感情問題

聽歌睇住啲歌詞
愈聽愈愁

去cafe坐 睇書 租間迷你倉打機聽歌睇戲砌模型

執下房
顧好自己嘅生活起居先
會幫到你架

男: 搵幾條女俾你屌下
女: 搵幾條仔同你爽下

你係咪木逆人

間房已經一早執好晒
好整齊
冇嘢可以再執

賭，但係要贏先會開心

咩係木逆人

唔鍾意賭
我阿爸同啲親戚就係因為賭而搞到差啲家離破碎
唔想再見到依啲畫面

唯一開心既途徑 上個月睇睇下書先發現 原來我做乜都唔會開心 除咗贏錢嗰一刻

聽ASMR

打J

有諗過報啲興趣班分散吓
令自己唔好諗唔開心嘢

輸錢咁點
仲更加唔開心

心情唔好就做一題leetcode

係 開心唔係必然

本身唔開心
咁做咩要仲搏50%機會唔開心
令自己開心嘅風險太大

吊西、打飛機、睇AV

我得依個途徑可以開心 其餘做乜都無感覺

星座野 我琴晚無意中見到條片 知道自己係 先知道點解自己做咩都咁吃力咁

睇人仆街

我依一兩年都發覺真係做咩都好吃力

咁要有個仆係我面前先得

打個靚J

我依排留意多咗星座 但唔深入了解

聽歌 做啲自己鍾意做嘅野 搵好多野做去令自己無時間亂諗嘢
做下運動 跑下步都會分泌多巴胺 個人真係會鬆啲

睇下呢個 佢好準

一唔開心就好似連鎖反應咁
一直唔開心落去 人生好似好黑暗咁
睇唔到未來

我自己系聽啲好high既歌，然後跟往唱

聽下歌 睇下書
我最近都係做呢啲令自己開心啲啲

仲要任何一方面都好似好唔順
有舊大石頭擋住去路咁

有咩high歌推介嚟聽

啲歌愈聽愈唔開心
一聽到啲關感情嘅歌就好down

可能會報興趣班嚟放鬆下心情
等自己專注啲
唔再諗太多嘢

Gym

每次做完都心情好好，鬆一口氣咁

好認同，好心得一兩日。 自都開解唔到自己

我唔識星盤
但我都有啲俾佢講中

成個愁字寫咗落塊面度
諗唔到點同人講
一講其實啲人都顧及唔到我咁多
好多都只係講安慰說話
但實質開解唔到心情
解決唔到問題

成日都無啦啦唔開心 又唔知做咩事唔開心 但個人就係好憂鬱咁 可能關份人太感性個啲事 不過一兩日都好過無嘅 咁睇會唔會開心啲 順其自然 自己靜靜地唔開心都幾好呀

上連登

試過有諗過咩都唔理 順其自然 但發覺到最後都係咁諗 亂諗嘢 當同朋友見面食飯時傾計係開心嘅 但變返一個人時 就會變返唔開心 繼續諗到自己各方面有好多問題

運動

球場都封咗
幾時先開返

要聽自己聽開嗰啲，睇住部電話唱無咩用
我自己哩排就聽緊阿士匹靈同埋想太多。同埋其實又唔一定要好high，衹要自已鍾意同埋投入落到隻歌就得

根本就開心唔到

醒咗頭腦會清醒啲 冇咗唔開心嘅嗰種死實感
雖然只係暫時但都好過冇吖

幫人查指甲油 /油顏色
可以抽離下現實

已讀啲朋友

瞓咗醒咗成幾個月
狀態都一樣
好似都冇咩分別
但有時真係唔開心到瞓唔到

好想尋找返以前開心嘅感覺
依家只係俾人嘅感覺係鬱悶

冇俾人話做咩已讀不回咩

Google 星盤入自己出生日期時間就有嫁喇 跟住睇木星隔離有冇R字

慘
有R了
不過唔算太確定出生時間
只係填咗大約時間

啱嫁喇 準到仆街
我估返屋企人係咪木逆 估完先睇星盤
全部中哂
所以有時唔順利/覺得乜都要出奶力 咪當係天生係咁 唔洗咁灰 接受左佢

扑嘢同造愛

出晒奶力 個結果都冇改變 甚至有時覺得倒退緊

你有冇其他星都逆

天王 海王

食薯片

屋企仲有零食未食晒

呢啲唔識咁可能呢兩年你運唔太好？犯太歲？
Anyway 撐住啊 降低期待就唔洗失望

咁長時間咁唔開心有可能係depression

唔識喎
犯太歲都唔識
三年都好差
上年年尾仲加埋感情事都好差
好灰

有懷疑過
但算係最低潮走到出嚟
個時我屋企人好驚我出事
不過都冇做啲咩
起碼感覺比3年前好咗啲
不過都係持續唔開心
只係冇咁嚴重
始終問題未解決到
都好難開心到

打飛機
攬女友訓
沖個熱水涼
做愛
食炸雞 （壓力大 成日食炸雞 肥左）
打機
睇YouTube

盡量都係唔好比自己諗太多，多啲專注眼前既人同事

咁樣生活會好過d

返工

訓覺

唔開心既時候d朋友唔會想陪你
孤令令行海傍會更加唔開心

睇到咩鐘意就買，不過要有錢

有，睇人等待係最開心

而家放工番屋企都會搭叮叮，一路搭一路聽歌一路喊，喊夠先番屋企，每日如是

食雪糕

食朱古力呀！

我驚我會返唔到屋企
無論去邊都會觸景傷情

打機
睇動畫
自己一個都好開心

興趣

18+ ASMR

揸部細牛去西洋菜街/黃金啤下d毒撚

會唔會可以講下因乜事呀？我都係過來人 我都曾經試過咁 長時間唔開心 仲頹到乜都唔想做
好彩撞到好人 叫慢慢改善緊 你都會愈黎愈好㗎

短暫嘅快感，射出嚟只有空虛同寂寞

解決唔到個問題 做乜買乜都係呃自己

我都覺
只有解決到眼前所有問題先真正開心得到

恨心啲 下定決心去正視個問題
我都試緊

隊草

接觸大自然，俾小動物包圍住

叫雞

追星

跑海濱

到時小動物走晒
仲sad

以為自己開post

坐電車令人心情極煩

唔係啊 你講左句幾好笑嘅嘢啵
第二句都令到我笑啵
最少你做左一樣嘢令今日病到死死下嘅我開心

我都係，好似好難再有開心感覺，所有發生緊既事都令我好唔開心

睇書
整野食，食嘢
周圍搵餐廳食好西
學語言，學自己想學嘅嘢/興趣
買嘢，好彩我鐘意d嘢都唔太都唔貴
做gym
畫畫(好kill time，時間過得好快)
睇戲
訓教

買gme

下
不知不覺講咗笑都唔知
咁你要好好珍惜我講嘅笑話

根本一日問題未解決
做所有嘢都只係得幾分鐘嘅快樂
有時真係戴笑臉面具對住人
但面具下就完全相反

學下樂器

我鍾意嘅嘢愈嚟愈貴
都唔知點算
食嘢又係咁
唯一就係睇書可以催眠自己瞓覺
暫時逃避現實

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我已經冇再諗自殺
如果要自殺
早幾年就死咗

真，問題係我唔知係咪得我一個帶住面具

冇
因為做咩都好
快樂嘅感覺一次比一次短暫

聽歌

食同買

飲珍珠奶茶

我諗大部分人都有戴住
只係我一直戴住唔係太肯除低面對人
或者我唔太想對方知道我發生咩事唔開心
因為知道幫唔到
亦都唔想人哋替我擔心
人哋擔心 我壓力只會愈大

係
但有時我想用短暫嘅快樂
嚟平衡返自己心理
再係咁落去
我好怕會有情緒病

聽愛繆嘅歌？！

間唔中聽下其他，aimyon 會越聽越負

一啲啲歌啦
有啲都正面嘅
有冇啲推介

我已經唔係咁想成日打機
覺得自己愈嚟愈好似咩都唔識 咩都唔知咁
寧願用時間係其他地方好過
不過對開心係都一樣冇幫助

山本彩、大原櫻子

放縱慾望

舊時可能會搵男朋友 依家真係冇

山本彩我有聽過吓
唔錯

即係點放縱法

最近係咁loop好正

唉
我依家愈見愈唔知點
有時搵完佢更唔開心

睇連登創意台

睇海 食好西 聽住歌搭巴士
唔開心個陣就同自己講
都係因為有呢啲唔開心
所以遇到開心嘅嘢個陣會更加深刻感受到開心

寫字 抄詩

如果你成日都咁 應該要去睇醫生
我識得有個人同你一模一樣
真係唔會想過去同佢講野⋯⋯

諗咗一陣
完全諗唔起以前有咩開心嘢發生過

你個工作室租金幾錢
本身我都係同我阿媽一間房
之後我家姐搬走咗後先有自己房住
但變到冇街出的話
都唔會出房門口
網上我都識到啲好朋友
仲見埋面 識人係好易嘅
我朋友都話如果俾著係佢一齊得咁辛苦
不如單身仲開心快樂
但我成日衰心軟
俾佢撒一撒嬌又會想理佢

做下啲自己鍾意做嘅嘢啦

耳筒聽貝多分 op125
最好一路踩單車一路聽

可以試吓做唔同嘢搵吓自己嘅興趣？

個人覺得畫畫幾有用，唔係令自己開心，而係將當下情緒釋放喺畫上面，心情會好啲。

多啲約朋友出去食吓嘢，傾吓計。

每個人都會有啲時候心情好差，將唔開心嘅情緒適當地發洩出嚟其實都好重要。

聽慘情歌
越聽會覺得其實自己都唔係好慘
心情就會好啲

有嘅
但啲興趣好貴

我想學玩陶瓷
想專注一件事
唔諗其他嘢
限聚令後朋友少約咗
最多搵條女出嚟食嘢
但又同佢條路愈嚟愈難行
太多問題
傾又傾咗
但都係冇解決過

負負得正？

學陶瓷好啊！
我最近都想學，感覺好抒壓。
同女朋友嘅問題應該都要解決吓